有無從事航海業嘅巴絲

有無從事航海業嘅巴絲可以向小弟介紹一下
有咩課程對投身航海業有幫助

香港航海學校